玩弄感情嘅人趁地淋啦！！！！

全部都係仆街嚟
人哋付出個真心想認真維繫
你就玩弄人嘅感情！！！
有報應㗎屌你！屌你！！屌你！！！！！

抵啦
揀靚仔呀嘛

斬未？

我就最鐘意咁玩 吹？

g

agger

兒登啲4mk心虛了

靚仔無樣睇

將要了

抵你無女

姐係未啦
垃圾

臭濛

大撚把啦 一個一個咁玩

You?

斬了 無應佢

Mk雲

啲手指一隻一隻咁玩？

對唔住囉

封鎖

仆街

臭男人唔理佢先會揾我

冇得屌閪嘛

覆佢你就輸咗

我屌你好無

好驚自己忍唔住

屎眼用石屎封左

比我屌穿

強 黃金

幫我

好簡單嘅道理忍唔住就繼續俾人玩 自己諗

no. 唔會幫

點解次次都比人玩

歪

抵你無肥葉

只柚人地幫我

青子有女了

你幫我

我有鳩的

死全家

要報復

Agg

典報

幫

烤幫？

切

玩返人

切你

4Mk

話你

我毒撚比人玩

我都係

你玩人

我係gameboy

點樣為之愛人

Player

扑左就係

gameboy 係俾人玩

兩個人相戀係根據客觀條件嘅配過程 你自己都有責任 點解次次你都淨係吸引到啲咁嘅人 或者咁講點解你自己次次都俾啲咁嘅人

你愛唔愛佢

又扮

垃圾性格+仆街磁石

唔駛無時無刻都見
一個禮拜見一次
Whatsapp 一日 十句內
算唔算？

一扑即飛？

你嘅行為唔係好愛
但你個心係點？

被愛概率 如宇宙 陰森詭秘

呢排狂loop

出黎見會好sweet
但平日就咁囉
間唔中諗起佢
可能大家都唔痴身

見到呢個post就戚起條筋去睇個ex fb(刪左但無block)
見到佢感情狀況果度寫住同另一個男仔戀愛中
而家個感覺唔係好舒服

Loop埋漸漸

唔會無安全感咩太有自由

係會銀住㗎啦
睇睇吓就麻木了

有時都無講去邊 或者報到
不過大家都唔係咁control 大家生活
但有時驚佢覺得我唔緊佢

你巴定絲？
就算幾唔痴身都好 女仔都想有人緊有人𠱁的

巴
佢話之前拍拖都唔係成日見

就算見得唔密 傾計都可以傾多啲嘅
有時啲嘢要好好珍惜啊 唔好無咗先後悔點解當初唔做多啲

唔知今次係又玩人定認真呢
無論係前後我都祝佢無好結果

玩定認真都唔關你事㗎啦
唔好燈死咗啊

都係
我覺得淡得幾快
其實我地都算夾
但唔知係咪真係做到結婚嗰個

一齊咗幾耐啊？
竟然難得揾到個人覺得夾嘅 就不妨做多少少啦
就算做唔到結婚嗰個 但起碼一齊都開心過 唔會令自己後悔

你啱

疊埋心水祈求下個更好吧

三個月
我都想做多d
我唔係好識拍拖⋯

你?

扑左就係愛的表現

第一次拍？
講啲甜嘢𠱁吓佢啊關心佢多啲
再唔係見多啲囉平時

車頭大哥

第二次
第一次就係唔識拍所以散

點散㗎 佢講？

忍左你好撚耐啦屌你
臭雞

佢可能覺得無拍拖feel
似frd 多過情侶
最後我提出

潛左幾日去左兵

屌你

咁你要汲取叫個教訓啦
同一個錯錯兩次好醜的

哭

又哭，不要哭

並無做錯事 動情沒有不對
要是錯 錯在難共你天生一對

所以想認真學下午點拍

好難講點拍..
因為真係要做出嚟

鄺美寶！你會有報應架

大力

知道就好改下啦

唔係咁易㗎葉師傅

若是你也發現 你也喜歡虧待我

院子大伯

加油

4mk

誰待我好 我就會不過問
偏偏碰著那壞人 全部誘人

葉葉

C